爆疫後，大家有幾耐無搭公共交通工具？

我：一路至今，塞車照渣

我都係新年前都依家無搭過車

直到今日都未搭翻

6年

啱啱10 月考到牌出車
諗住做假日車
點知變咗腳車

自從轉咗份工 公司有免費泊位

勁

未爆肺炎之前
一年搭車既次數可能5次以內

從來沒有

從來都沒有

十月買二手車之後無搭過任何公共交通工具（飛機除外）

頂多都係的士，巴士都冇坐過
9成9時間自己渣